msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Complete Google SEO Scan 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: happy@gogretel.com\n"
"POT-Creation-Date: 2013-09-18 00:49+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-18 12:15+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: GoGretel <happy@gogretel.com>\n"
"Language: Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: China\n"
"Plural-Forms: nplurals = 2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../complete-google-seo-scan.php:46
#, fuzzy
msgid "Complete Google SEO Scan requires PHP 5.3+ and will not be activated, your current server configuration is running PHP version&nbsp;"
msgstr "完整的谷歌搜索引擎優化掃描需要PHP 5.3 +並不會被激活，您的當前服務器配置正在運行的PHP版本"

#: ../complete-google-seo-scan.php:46
#, fuzzy
msgid "Any PHP version less than 5.3.0 has reached \"End of Life\" from PHP.net and no longer receives bug fixes or security updates. The official information on how to update and why at&nbsp;"
msgstr "任何PHP版本低於5.3.0已達 結束生命 從PHP.net不再接收錯誤修正更新orsecurity。如何更新，以及為什麼在官方信息"

#: ../complete-google-seo-scan.php:59
msgid "Scan Now"
msgstr "立即掃描"

#: ../complete-google-seo-scan.php:74
msgid "SEO Scan"
msgstr "SEO掃描"

#: ../complete-google-seo-scan.php:91
msgid "Complete Google SEO Scan"
msgstr "完整的谷歌搜索引擎優化掃描"

#: ../complete-google-seo-scan.php:106
msgid "Brought to you by"
msgstr "給您帶來的"

#: ../complete-google-seo-scan.php:106
msgid "GoGretel SEO Blog"
msgstr "GoGretel SEO博客"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:2
msgid "Google Search Engine Optimization Scan for your web page is complete. Here are the results."
msgstr "谷歌搜索引擎優化掃描您的網頁是完整的。這裡的結果。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:45
msgid "at line"
msgstr "行"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:164
msgid "It's different from scanned web page url"
msgstr "它 的不同掃描的網頁的URL"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:165
msgid "Be sure you want your page to be indexed by this canonical url"
msgstr "確定要這個規範的URL索引頁面"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:165
msgid "Recheck it"
msgstr "複檢"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:169
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:182
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:284
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:307
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:325
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:341
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:351
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:366
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:381
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:395
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:410
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:425
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:440
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:562
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:573
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:597
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:604
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:624
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:651
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:668
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:684
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:691
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:713
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:732
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:744
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:757
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:770
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:810
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:822
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:834
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:849
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:857
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:868
msgid "OK"
msgstr "行"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:173
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:185
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:292
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:315
msgid "NOT FOUND"
msgstr "NOT FOUND"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:174
msgid "Put a canonical link"
msgstr "將規範的鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:186
msgid "Enter Favicon"
msgstr "輸入的favicon"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:283
#, fuzzy
msgid "Length&nbsp;"
msgstr "長度"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:283
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:287
#, fuzzy
msgid "&nbsp;characters ( Maximum allowed 70 Characters )"
msgstr "字符（最大允許70個字符）"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:287
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:306
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:310
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:288
msgid "As more than 70 characters will not be shown in search result"
msgstr "由於超過70個字符將不會顯示在搜索結果"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:288
msgid "Give shorter title"
msgstr "給較短的標題"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:293
msgid "Give a title."
msgstr "舉一個標題。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:306
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:310
#, fuzzy
msgid "&nbsp;characters ( Maximum allowed 155 Characters )"
msgstr "字符（最多允許155個字符）"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:311
msgid "Write some meta description within 155 characters. Although it does not hamper ranking but it looks bad in search engine page result. Hence, may reduce click through rate (CTR)"
msgstr "寫一些meta描述，在155個字符之內。 ，雖然它不妨礙排名在搜索引擎頁面的結果，但它看起來很糟糕。因此，可能會減少通過點擊率（CTR）"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:311
msgid "Make it Shorter."
msgstr "使短。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:316
msgid "This is not good."
msgstr "這是不好的。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:317
msgid "The tag is in place, now Write some meta description"
msgstr "該標記的地方，現在寫一些meta描述"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:317
msgid "Give a description"
msgstr "舉一個說明"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:328
msgid "NOT FOUND."
msgstr "沒有找到。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:329
msgid "Enter keywords suitable for your web page content, many search engines use it but not Google"
msgstr "輸入關鍵字，適合您的網頁內容，很多搜索引擎使用它，但不是谷歌"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:329
msgid "Enter keywords."
msgstr "輸入關鍵字。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:336
msgid "Meta robot is having noindex nofollow value. This is not good."
msgstr "梅塔機器人NOINDEX nofollow的價值。這是不好的。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:337
msgid "Change the robots meta value from no-index and/or no-follow"
msgstr "從指數和/或無後續更改robots元值"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:337
msgid "Fix this."
msgstr "解決這個問題。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:357
msgid "Put proper value to this og:locale meta tag"
msgstr "將適當的值到本OG：語言環境的meta標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:357
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:372
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:386
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:401
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:416
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:431
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:446
msgid "Fill it"
msgstr "填寫"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:372
msgid "Put proper value to this og:site_name meta tag"
msgstr "將適當的值到本OG：SITE_NAME meta標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:386
msgid "Put proper value to this og:type meta tag"
msgstr "將適當的值到這個噩：類型meta標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:401
msgid "Put proper value to this og:url meta tag"
msgstr "將適當的值到這個噩：URL meta標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:416
msgid "Put proper value to this og:title meta tag"
msgstr "將適當的值到這個噩：標題元標記"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:431
msgid "Put proper value to this og:description meta tag"
msgstr "將適當的值到本OG：描述元標記"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:446
msgid "Put proper value to this og:image meta tag"
msgstr "將適當的值到這個噩：圖像meta標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:455
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:460
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:465
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:470
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:475
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:481
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:486
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:491
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:496
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:501
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:506
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:511
msgid "TAG NOT FOUND"
msgstr "標籤信息不存在"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:456
msgid "You can use any free SEO plugins available to get options to enter descriptions"
msgstr "您可以使用任何免費的SEO插件選項，輸入描述"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:456
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:461
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:466
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:471
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:476
msgid "Put the tag"
msgstr "將標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:461
msgid "Enter keywords suitable for your web page content, many search engines use it but not Google. You can use any free SEO plugins available to get options to enter this tag"
msgstr "輸入關鍵字，適合您的網頁內容，很多搜索引擎使用它，但不是谷歌。進入這個標籤，你可以使用任何免費的SEO插件選項"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:466
msgid "You can use any free SEO plugins available to get options to enter desired meta canonical link"
msgstr "您可以使用任何免費的SEO插件選項，輸入所需的元規範鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:471
msgid "It is better to put a tag. Otherwise no great worries"
msgstr "這是更好地把標籤。否則沒有很大的憂慮"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:476
msgid "Put a favicon ico image using a shortcut icon link tag"
msgstr "將一個圖標ICO圖像使用的快捷方式圖標的鏈接標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:482
msgid "Put this og:locale meta tag in head section with proper value"
msgstr "適當的值，將這個OG：頭部分區域設置meta標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:482
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:487
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:492
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:497
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:502
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:507
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:512
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:559
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:569
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:577
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:589
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:593
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:608
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:612
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:621
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:664
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:680
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:703
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:721
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:778
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:814
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:838
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:861
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:872
msgid "Fix it"
msgstr "修復它"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:487
msgid "Put this og:site_name meta tag in head section with proper value"
msgstr "將這個OG：SITE_NAME meta標籤頭部分用適當的值"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:492
msgid "Put this og:type meta tag in head section with proper value"
msgstr "將這個OG：頭部分用適當的值類型meta標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:497
msgid "Put this og:title meta tag in head section with proper value"
msgstr "將這個OG：標題元標記頭部分用適當的值"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:502
msgid "Put this og:description meta tag in head section with proper value"
msgstr "將這個噩：描述元標記頭部分具有正確的價值"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:507
msgid "Put this og:url meta tag in head section with proper value"
msgstr "將這個OG：URL meta標籤頭部分用適當的值"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:512
msgid "Put this og:image meta tag in head section with proper value"
msgstr "將這個OG：圖像meta標籤頭部分用適當的值"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:530
msgid "Title Tag"
msgstr "標題標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:530
msgid "Title of the website. This should be descriptive and within 70 characters."
msgstr "網站的標題。這應該是描述性的，並在70個字符。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:531
msgid "Meta Description"
msgstr "Meta描述"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:531
msgid "Describes the web page. Optimal length is 155 characters and is not a ranking factor."
msgstr "描述網頁。最佳長度為155個字符，是不是一個排名因素。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:532
msgid "Meta Keywords"
msgstr "Meta關鍵字"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:532
msgid "Mentions used keywords in web page. It is not a ranking factor."
msgstr "提到二手關鍵字在網頁。它不是一個排名因素。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:533
msgid "Canonical Link"
msgstr "規範鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:533
msgid "Canonicalization is the process of picking the best url when there are several choices. This canonical meta tag helps search engine crawlers to index a page which can be approached from different urls (like http://www.example.com/ and http://example.com/)."
msgstr "標準化是指將挑選最好的URL時，有幾個選擇的過程。此規範的meta標籤有助於搜索引擎抓取索引頁面，可以從不同的URL（如http://www.example.com/和http://example.com/）走近。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:534
msgid "Meta Robots"
msgstr "梅塔機器人"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:534
msgid "Meta robots tag requests search engine robots to crawl or leave the web page. If given a value of noindex and nofollow, web page will not be indexed."
msgstr "元機器人標籤請求的搜索引擎機器人抓取網頁或離開。如果加入noindex和nofollow的值，網頁將不會被索引。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:535
msgid "Favicon Link"
msgstr "網站圖標鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:535
msgid "Displays an unique image beside title at the top of browser. Good SEO practice"
msgstr "在瀏覽器上方的標題旁邊顯示一個獨特的形象。良好的SEO實踐"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:540
msgid "Language"
msgstr "語"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:540
msgid "Sharing language you will use"
msgstr "您將使用的共享語言"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:541
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:541
msgid "Type of application you are sharing. Here it is website"
msgstr "您共享應用程序類型。在這裡，它是網站"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:542
msgid "Site Name"
msgstr "網站名稱"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:542
msgid "Name of the website. Here it is"
msgstr "該網站的名稱。在這裡，它是"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:543
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:543
msgid "Title of the shared content. May or may not be same as web page title"
msgstr "共享內容的標題。可能會或可能不會相同網頁標題"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:544
#: ../lib/cgss-report-display.php:238
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:544
msgid "Body of the shared content. Usually this text is seen on shared contents in social media networks"
msgstr "體的共享的內容。通常共享內容在社交媒體網絡上看到這段文字"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:545
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:877
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:545
msgid "Specify web page link, this url is shared and will have link benefits. But be honest."
msgstr "指定的網頁鏈接，這個網址是共享的，都會有鏈接的好處。但是一定要誠實。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:546
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:546
msgid "Very important because this gets users attention t your shared content on social media."
msgstr "非常重要的，因為這可以讓用戶關注你在社交媒體上共享內容。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Total number of images"
msgstr "圖像的總數"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Use of \"alt\" attribute"
msgstr "屬性"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Use of \"height\" attribute"
msgstr "使用 高 屬性"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:556
msgid "Use of \"width\" attribute"
msgstr "使用 寬 屬性"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:559
msgid "Insert the missing attributes."
msgstr "插入失踪屬性。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:568
msgid "No heads tags found. Hence no text hierarchy is present."
msgstr "發現無頭標記。因此，沒有文本層次存在。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:569
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:577
msgid "Write text in proper hierarchy."
msgstr "寫文字在適當的層次。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:572
msgid "All head tags are present"
msgstr "所有的head標籤存在"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:572
msgid "So, there is text hierarchy present."
msgstr "因此，有文本層次禮物。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:576
msgid "One head tag is present"
msgstr "單頭標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:580
msgid "Some head tags are present"
msgstr "有的頭頂標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:581
msgid "Make sure your text is in hierarchy. If it is not please make it so."
msgstr "請確保您的文字是在層次結構。如果它沒有這樣做。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:581
msgid "Check again"
msgstr "再次檢查"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:585
msgid "Text to HTML ratio for this web page is"
msgstr "本網頁文本到HTML比"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:588
msgid "Too much HTML in your web page."
msgstr "太多在你的網頁的HTML。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:589
msgid "Write more text, atleast"
msgstr "寫更多的文字，至少"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:592
msgid "Too much text in your web page."
msgstr "太多文字在你的網頁。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:593
msgid "Make this page more appealing with more HTML. Or write less text, atleast"
msgstr "請更多的HTML頁面更吸引人。或寫更少的文本，至少"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:596
msgid "This ratio for this web page is normal."
msgstr "這個網頁的這一比例是正常的。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:601
msgid "Number of Links"
msgstr "鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:601
msgid "Outgoing Links"
msgstr "外出的鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:607
msgid "Number of Links are large."
msgstr "的鏈接數量都很大。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:608
msgid "Please try to reduce number of links."
msgstr "請盡量減少鏈接數量。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:611
msgid "Number of Links are too much."
msgstr "的鏈接數量太多。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:612
msgid "Number of Links should be lowered"
msgstr "鏈接數應降低"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:616
msgid "Links with rel attribute"
msgstr "鏈接使用rel屬性"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:616
msgid "Links with title attribute"
msgstr "title屬性的相關鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:616
msgid "Links with nofollow rel attribute"
msgstr "鏈接nofollow的REL attibute"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:621
msgid "Put rel and title attributes to links"
msgstr "把rel和title屬性鏈接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:633
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:633
msgid "Optimal Use of images should have height, width and alt attribute. Images should not be resized at browser."
msgstr "圖像的最佳使用方式，應該有高度，寬度和alt屬性。圖像不應該在瀏覽器中調整大小。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:634
msgid "Text Hierarchy"
msgstr "文本層次"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:634
msgid "Text presentation is better in a hierarchy of titles and body tags. Use h1, h2, h3, h4, h5, h6 tags properly."
msgstr "文字介紹是更好的層次結構中的標題和正文標籤。正確使用H1，H2，H3，H4，H5，H6標籤。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:635
msgid "text/html Ratio"
msgstr "text / html的比例"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:635
msgid "This ratio determines if the web page is optimal content rich and visually presentable. This is not a ranking factor and should be between 20 % to 70 %."
msgstr "如果這個比率確定網頁是最佳的內容豐富，視覺像樣。這不是一個排名因素，應介於20％至70％。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:636
msgid "Link Numbers"
msgstr "鏈接編號"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:636
msgid "Number of links plays an significant role in deciding pagerank. The numbers should be optimized and should not be very high."
msgstr "鏈接數決定的PageRank中扮演一個重要的角色。數字應能優化，不應該是非常高的。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:637
msgid "Link Attributes"
msgstr "鏈接屬性"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:637
msgid "There are 2 attributes rel and title for any web page links. They defines the link and it's function."
msgstr "屬性有2 rel和任何網頁鏈接的標題。他們定義的鏈接，它 的功能。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "This web page makes total&nbsp;"
msgstr "此網頁，使總"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "&nbsp;HTTP requests."
msgstr "的HTTP請求。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "Types are&nbsp;"
msgstr "類型"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
msgid "&nbsp;for image&nbsp;"
msgstr ""

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "&nbsp;for javascript&nbsp;"
msgstr "為JavaScript"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:648
#, fuzzy
msgid "&nbsp;for stylesheet."
msgstr "樣式表。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:654
msgid "Try to make less HTTP requests because this is high. Use optimized theme and widgets"
msgstr "盡量減HTTP請求，因為這是高。使用優化的主題和部件"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:654
msgid "Reduce it"
msgstr "降低IT"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:657
msgid "Try to make less HTTP requests because this is very high. Use optimized theme and widgets"
msgstr "盡量讓減HTTP請求，因為這是非常高的。使用優化的主題和部件"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:657
msgid "Must Reduce"
msgstr "必須減少"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:663
msgid "Stylesheet is making HTTP requests through @import"
msgstr "樣式表是通過HTTP請求的@ import"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:664
msgid "Remove the @import url and place it inside head tag through link with stylesheet rel attribute"
msgstr "刪除@進口網址，並通過鏈接樣式表rel屬性，將它放在head標籤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:667
msgid "Stylesheet is not making any HTTP request internally"
msgstr "樣式表不作出任何HTTP請求的內部"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:679
msgid "Style attribute is present in above tags at some or all occurances."
msgstr "風格屬性存在在上述標籤在某些或所有出現。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:680
msgid "Find and remove style attributes with class attributes and put the style in main css file"
msgstr "查找並刪除類屬性和樣式屬性把主css文件中的樣式"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:683
msgid "No style attribute is present in any tag."
msgstr "沒有風格屬性存在任何標籤。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:690
msgid "There is no html error in this web page."
msgstr "有沒有在這個網頁的html錯誤。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:702
#, fuzzy
msgid "There are&nbsp;"
msgstr "有"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:702
#, fuzzy
msgid "&nbsp;errors in html of your web page:"
msgstr "你的網頁HTML中的錯誤："

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:703
msgid "Dig into the errors and find out what is causing the errors, your theme or any plugin and resolve it"
msgstr "挖成的錯誤，並找出是什麼原因造成的錯誤，你的主題或任何插件和解決"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:710
#, fuzzy, php-format
msgid "&nbsp;% of stylesheets and javascripts are loaded in head section."
msgstr "％樣式表和JAVAScripts的加載頭部分。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:720
msgid "This is high"
msgstr "這是高"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:721
msgid "Add more scripts in footer section and remove them from header section"
msgstr "頁腳節中添加更多的腳本，並刪除它們從標題部分"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:731
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:743
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:756
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:769
msgid "Microdata rich snippet is present at this web page."
msgstr "微觀數據豐富的片段在此網頁上。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:731
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:743
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:756
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:769
msgid "Type of rich snippet is"
msgstr "類型豐富的片段"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:777
msgid "There is no microdata rich snippet present in this web page."
msgstr "是沒有微觀豐富的片段出席本網頁。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:778
msgid "Use any free SEO plugin to markup your web page with microdata rich snippet."
msgstr "使用任何免費的SEO插件標記您的網頁與微觀豐富片段。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:786
msgid "HTTP Requests"
msgstr "HTTP請求"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:786
msgid "Number of HTTP requests your web page makes to fetch content from server influences document load time, because more requests will call for more downloads and will take more time"
msgstr "您的網頁的HTTP請求數使得獲取內容從服務器的影響文檔的加載時間，因為更多的請求，將要求更多的下載需要更多的時間"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:787
msgid "Stylesheet import url"
msgstr "樣式表進口網址"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:787
msgid "@import parameter inside stylesheet is bound to increase unnecessary document load. This should be avoided"
msgstr "@進口參數樣式表內勢必會增加不必要的文件負載。這應該被避免"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:788
msgid "Style Attribute"
msgstr "樣式屬性"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:788
msgid "Using this in any element of html of web page reduces quality by increasing browser rendering time"
msgstr "使用在任何HTML元素的網頁提高瀏覽器的渲染時間降低質量"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:789
msgid "Browser Compatibility"
msgstr "瀏覽器兼容性"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:789
msgid "Google wants that your web page should look ok in different browsers (e.g. mozila firefox, chrome, internet explorer, safari, opera etc.), and the basic thing we can check is errors inside yor html"
msgstr "谷歌希望，看起來應該確定您的網頁在不同的瀏覽器（如MOZILA火狐，鉻，IE瀏覽器，Safari瀏覽器，Opera等），我們可以檢查是基本的東西裡面尤爾HTML錯誤"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:790
msgid "Visual Complition"
msgstr "Visual Complition中"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:790
msgid "HTTP requests made in header compared to total HTTP requests influences visual complition, which is a important design standard parameter"
msgstr "相比，總的HTTP請求的報頭的HTTP請求，影響視覺complition的，這是一個重要的設計標準參數"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:791
msgid "Rich Snippet"
msgstr "豐富的片段"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:791
msgid "This type of HTML markup gives more information to search engine pages to render. Google encourages microdata type markup because this increases user experience in Search Engine Rank Page"
msgstr "這種類型的HTML標記提供了更多的信息，搜索引擎網頁渲染。谷歌鼓勵微觀數據類型的標記，因為這增加了用戶體驗，在搜索引擎排名"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:804
msgid "Google may confuse this page as auto-generated."
msgstr "谷歌可能會擾亂本頁面自動生成。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:804
msgid "because of this part"
msgstr "因為這部分"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:805
msgid "Change your url to different type of permalink"
msgstr "不同類型的一篇更改您的網址"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:805
msgid "Change it"
msgstr "改變它"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:809
msgid "This web page url maintains guidelines."
msgstr "該網頁的URL堅持的指導方針。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:813
msgid "The web page url is too big. Google may consider it spam."
msgstr "網頁的URL太大。谷歌可能認為它是垃圾郵件。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:814
msgid "Change your url size and type at page or post editor. Make sure you are not using any session tracking"
msgstr "更改您的網址頁面或文章編輯器的大小和類型。確保你不使用任何會話跟踪"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:821
msgid "Last-Modified part in header is found. If-Modified-Since is On."
msgstr "的Last-Modified頭。如果修改既然是。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:825
msgid "Last-Modified part in header is not found. If-Modified-Since is Off"
msgstr "沒有發現的Last-Modified頭。如果修飾既然是關"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:826
msgid "Ask your hosting provider to activate If-Modified-Since header"
msgstr "請激活您的託管服務提供商的If-Modified-Since頭"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:826
#: ../lib/cgss-scan-processor.php:845
msgid "Ask for it"
msgstr "詢問"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:833
msgid "Cache is active. This web page has following cache parameters."
msgstr "高速緩存是積極的。此網頁緩存參數。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:837
msgid "Cache is inactive. This web page don't returns cache parameters."
msgstr "高速緩存是無效的。此網頁不'噸返回緩存參數。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:838
msgid "Use cache method for better user experience. Use any free cache plugin available"
msgstr "使用緩存更好的用戶體驗的方法。免費使用任何可用的緩存插件"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:844
msgid "Keep Alive Connection is Off"
msgstr "保持活著連接關閉"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:845
msgid "Ask your hosting provider to activate Keep Alive Connection"
msgstr "請激活您的託管服務提供商的Keep Alive連接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:848
msgid "Keep Alive Connection On"
msgstr "永葆連接"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:856
msgid "gzip compression in your web page headers is enabled."
msgstr "啟用gzip壓縮在你的網頁標題。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:860
msgid "No compression method is found in web page."
msgstr "無壓縮方法，在網頁中找到。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:861
msgid "Enable gzip compression for better results. Use free plugins."
msgstr "啟用gzip壓縮，以取得更好的效果。使用免費的插件。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:867
msgid "You are using WordPress version"
msgstr "您正在使用的WordPress版本"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:871
msgid "You are using WordPress, most probably it's a modified cms with wordpress core."
msgstr "您正在使用WordPress的，最可能的是，它'SA改性CMS與WordPress核心。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:872
msgid "Please use proper WordPress software"
msgstr "請使用適當的WordPress軟件"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:877
msgid "If url has variable informations or is more than 255 bytes, search engines will consider it as spam."
msgstr "如果url具有可變信息，或者是超過255個字節，搜索引擎會認為它為垃圾郵件。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:878
msgid "If-Modified-Since"
msgstr "如果修改自"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:878
msgid "This is a server feature. This automatically Informs search engine robots, whenever any change takes place in web page content."
msgstr "這是一個服務器功能。這自動通知搜索引擎機器人，網頁內容發生任何變化。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:879
msgid "Caching"
msgstr "緩存"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:879
msgid "Caching html, css, javascripts, images in users browsers can be very useful in reducing document load time. Search engine crawlers likes web pages with better document load time."
msgstr "HTML，CSS，JavaScript的緩存，用戶的瀏覽器中的圖像可以減少文件加載時間是非常有用的。搜索引擎爬蟲喜歡網頁更好的文檔的加載時間。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:880
msgid "Keep Alive"
msgstr "永葆"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:880
msgid "This is a server feature. This keeps the connection between server and browser active for a said amount of time. And saves time for excess communication. Hence it lowers document load time which is better."
msgstr "這是一個服務器功能。這樣可以使活動服務器和瀏覽器之間的連接為所述的時間量。額外的溝通並節省了時間。因此，它降低了，這是更好的文檔的加載時間。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:881
msgid "gzip compression"
msgstr "gzip壓縮"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:881
msgid "This server feature delivers web page content to browser in gzip compressed format. Hence it lowers bandwidth and web page size."
msgstr "此服務器功能提供gzip壓縮格式的瀏覽器中的網頁內容。因此，降低了帶寬和網頁的大小。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:882
msgid "CMS"
msgstr "CMS"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:882
msgid "Content Management System (cms) creates web page from scripts kept in server. So, Google crawlers may consider this contents to be auto generated. But, for WordPress users this is not a problem."
msgstr "內容管理系統（CMS）創建的網頁保存在服務器上的腳本。因此，谷歌爬蟲可能會考慮這個內容是自動生成的。但是，對於WordPress用戶，這是沒有問題的。"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:902
msgid "Web Page"
msgstr "網頁"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:903
msgid "Scanned for"
msgstr "掃描"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:903
msgid "Search Engine Compatibility, Google Webmaster Guidelines as standard"
msgstr "搜索引擎的兼容性，作為標準的谷歌網站管理員指南"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:904
msgid "Theme Used"
msgstr "使用主題"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:905
msgid "Time Taken"
msgstr "拍攝時間"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:905
msgid "seconds for Scan"
msgstr "秒掃描"

#: ../lib/cgss-scan-processor.php:905
msgid "seconds for loading components"
msgstr "秒加載組件"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:8
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:28
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:47
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:9
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:29
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:10
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:30
msgid "Failure"
msgstr "失敗"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:13
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:33
msgid "Web Page Overall SEO Performance"
msgstr "網頁整體搜索引擎優化的性能"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:48
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:49
msgid "Incomplete"
msgstr "殘缺"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:52
msgid "Web Page Optimized Data Overview"
msgstr "網頁優化的數據概述"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:68
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:142
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:68
#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:142
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:69
msgid "Comparison of social data"
msgstr "社交數據的比較"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:72
msgid "Social Sharing Data overview"
msgstr "社會共享的數據概述"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:95
msgid "Actual"
msgstr "實際"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:95
msgid "Ideal Case"
msgstr "理想的情況下"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:96
msgid "none"
msgstr "沒有"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:97
msgid "header"
msgstr "頭"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:98
msgid "body"
msgstr "身體"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:99
msgid "full"
msgstr "充分"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:102
msgid "Approximate Pattern of visual complition Index"
msgstr "概約視覺complition指數模式"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:103
msgid "web page loading"
msgstr "網頁加載"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:104
msgid "Visual complition percentage"
msgstr "視覺complition百分比"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:120
msgid "JavaScripts"
msgstr "JavaScript的"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:121
msgid "Styles"
msgstr "樣式"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:122
msgid "Pure Text"
msgstr "純文本"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:123
#: ../lib/cgss-report-display.php:187
msgid "Alt Text"
msgstr "alt文字"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:124
#: ../lib/cgss-report-display.php:186
msgid "Anchor Text"
msgstr "錨文本"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:127
msgid "In page content overview"
msgstr "在頁面內容概述"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:143
msgid "Comparison of server performance"
msgstr "服務器的性能比較"

#: ../lib/cgss-chart-scripts.php:146
msgid "Technical Aspects Overview"
msgstr "技術方面概述"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:12
#: ../lib/cgss-report-display.php:25
msgid "New Scan"
msgstr "新的掃描"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:13
msgid "Notes"
msgstr "筆記"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:16
msgid "Chose any page or post or enter custom url to Scan"
msgstr "選擇任何網頁或郵寄或輸入自定義URL掃描"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:23
msgid "Select a Page to Scan"
msgstr "選擇頁掃描"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:33
msgid "Scan Page"
msgstr "掃描頁面"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:37
#: ../lib/cgss-scan-form.php:55
msgid "OR"
msgstr "或"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:41
msgid "Select a Post to Scan"
msgstr "選擇一個郵政掃描"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:51
msgid "Scan Post"
msgstr "掃描發表"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:59
msgid "Enter a custom url"
msgstr "輸入一個自定義的URL"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:63
msgid "Scan URL"
msgstr "掃描網址"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:71
msgid "Things to know before scanning"
msgstr "掃描大事情之前知道"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:75
msgid "Scanning time depends on your server and your website quality. Actual process takes less than 0.01 seconds to complete."
msgstr "掃描大時間取決於您的服務器和您的網站的質量。實際過程時間小於0.01秒完成。"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:78
msgid "The overview chart data is approximate calculation and does not represent calculations by any search engine algorithm."
msgstr "圖表數據是近似計算，並不代表任何搜索引擎算法的計算。"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:81
msgid "Some parameters displayed in results are not included directly in google guidelines. But they affect indirectly."
msgstr "在結果中顯示的一些參數不包括直接在谷歌的指引。但他們間接影響。"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:84
msgid "Hover over underlined elements to see the explanations in result page."
msgstr "將鼠標懸停在下劃線的元素在結果頁中看到的解釋。"

#: ../lib/cgss-scan-form.php:87
msgid "No data from your website, server or anything is captured by any server. Scanning is done entirely on browser."
msgstr "沒有數據從你的網站，服務器或任何被抓獲的任何服務器。完全在瀏覽器上進行掃描法。"

#: ../lib/cgss-form-validator.php:32
msgid "The url returns error : 404 Not Found, That means there is no webpage present and search engines will not index it. Enter existing webpage url of your website."
msgstr "該URL將返回錯誤：404未找​​到，這意味著目前有沒有網頁和搜索引擎不會索引。輸入現有的網頁您網站的網址。"

#: ../lib/cgss-report-display.php:22
msgid "Print Report"
msgstr "打印報告"

#: ../lib/cgss-report-display.php:28
#, fuzzy
msgid "SEO Tips &rarr;"
msgstr "SEO技巧→"

#: ../lib/cgss-report-display.php:42
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: ../lib/cgss-report-display.php:43
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: ../lib/cgss-report-display.php:44
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: ../lib/cgss-report-display.php:45
msgid "Technical"
msgstr "技術"

#: ../lib/cgss-report-display.php:62
msgid "Social Sharing Data ("
msgstr "社會共享的數據（"

#: ../lib/cgss-report-display.php:62
msgid "Open Graph Protocol by Facebook and accepted by almost all major social media including Google +"
msgstr "通過Facebook的Open Graph協議，並接受了幾乎所有主流的社會化媒體，包括谷歌+"

#: ../lib/cgss-report-display.php:62
msgid "OGP"
msgstr "OGP"

#: ../lib/cgss-report-display.php:64
msgid "Web Page Data"
msgstr "網頁數據"

#: ../lib/cgss-report-display.php:76
#: ../lib/cgss-report-display.php:142
#: ../lib/cgss-report-display.php:241
msgid "Result"
msgstr "導致"

#: ../lib/cgss-report-display.php:79
#: ../lib/cgss-report-display.php:145
msgid "Remarks"
msgstr "備註"

#: ../lib/cgss-report-display.php:123
msgid "Content issues"
msgstr "內容問題"

#: ../lib/cgss-report-display.php:124
msgid "Design points"
msgstr "設計要點"

#: ../lib/cgss-report-display.php:125
msgid "Server points"
msgstr "服務器點"

#: ../lib/cgss-report-display.php:181
#, fuzzy
msgid "&rarr;&nbsp;Crawled Text Content"
msgstr "→抓取文本內容"

#: ../lib/cgss-report-display.php:185
msgid "Total Text"
msgstr "共有文字"

#: ../lib/cgss-report-display.php:188
msgid "In page Style"
msgstr "在頁面風格"

#: ../lib/cgss-report-display.php:189
msgid "In page Script"
msgstr "在頁面腳本"

#: ../lib/cgss-report-display.php:225
msgid "Scan by"
msgstr "進行掃描"

#: ../lib/cgss-report-display.php:226
msgid "gogretel.com"
msgstr "gogretel.com"

#: ../lib/cgss-report-display.php:235
msgid "Name"
msgstr "名"

#: ../lib/cgss-report-display.php:244
msgid "Action"
msgstr "行動..."

#~ msgid "Length "
#~ msgstr "長度"

#~ msgid " for image "
#~ msgstr "用於圖像"
